[
    {
        "id": 118,
        "question": "Genellikle üzeri siperli masa lambası veya ayaklı lamba",
        "letter": "A",
        "answer": "abajur"
    },
    {
        "id": 959,
        "question": "Egemenliğini tanıma",
        "letter": "B",
        "answer": "biat, biat etme, biat etmek"
    },
    {
        "id": 157,
        "question": "Alımlı, uygun",
        "letter": "C",
        "answer": "cazip"
    },
    {
        "id": 167,
        "question": "Kumluk, susuz ve ıssız geniş arazi, sahra, badiye",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çöl"
    },
    {
        "id": 77,
        "question": "19'uncu yüzyılda kullanılmaya başlanan tuşlu yazı makinesi",
        "letter": "D",
        "answer": "daktilo"
    },
    {
        "id": 1409,
        "question": "Çok rahat ya da kullanımı kolay tasarlanmış ürün",
        "letter": "E",
        "answer": "Ergonomik"
    },
    {
        "id": 570,
        "question": "Olağandan bol, aşırı çoklukta bulunma durumu",
        "letter": "F",
        "answer": "Furya, fazla, fazlaca, fazlalık"
    },
    {
        "id": 1174,
        "question": "Biçim, desen ya da çizgilerle gösterme, anlatma",
        "letter": "G",
        "answer": "Grafik"
    },
    {
        "id": 594,
        "question": "Sınır, uç noktası",
        "letter": "H",
        "answer": "Hudut"
    },
    {
        "id": 1842,
        "question": "ESKİ DİLDE BİR ŞEYİ YAPMAKTAN ÇEKİNME DURUMU",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmtina, İmtina etme, İmtina etmek"
    },
    {
        "id": 1818,
        "question": "Alışverişte durgunluk",
        "letter": "K",
        "answer": "Kesat, kesatlık, kesat iş, kesat işler"
    },
    {
        "id": 615,
        "question": "Sınıfsız, ayaktakımı, paçavra, sefil",
        "letter": "L",
        "answer": "Lümpen"
    },
    {
        "id": 625,
        "question": "Ayrı bir yeri olan, üstün, seçkin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mümtaz"
    },
    {
        "id": 327,
        "question": "Haykırma, bağırma",
        "letter": "N",
        "answer": "nara, nara atma, nara atmak"
    },
    {
        "id": 653,
        "question": "Yaş bakımından üç kardeşin büyüğü ile küçüğü arasında bulunan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortanca, ortanca çocuk, ortanca kardeş"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 1740,
        "question": "İnsanın yüzünün yandan görünüşü",
        "letter": "P",
        "answer": "Profil"
    },
    {
        "id": 397,
        "question": "Okul, kışla vb. yerlerde hastalar için ayrılmış bölüm",
        "letter": "R",
        "answer": "revir"
    },
    {
        "id": 1039,
        "question": "Klasik Türk müziğinde bir birleşik makam",
        "letter": "S",
        "answer": "saba"
    },
    {
        "id": 703,
        "question": "Oturduğu yerde hafif ve kısa süreli uyuma",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şekerleme"
    },
    {
        "id": 1882,
        "question": "PİYASALARDA, BELİRLİ BİR MAL VE HİZMETE YÖNELEN SATIN ALMA İSTEĞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Talep"
    },
    {
        "id": 1070,
        "question": "Ateşten fırlayan ve etrafa saçılan kıvılcım",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçkun"
    },
    {
        "id": 729,
        "question": "Özen göstermeden, gelişigüzel, baştan savma yapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstünkörü"
    },
    {
        "id": 1708,
        "question": "Kökeni fransızca olup evlerin giriş kısmında ve ayakkabı, mont vb. şeylerin konulduğu yer",
        "letter": "V",
        "answer": "Vestiyer"
    },
    {
        "id": 1584,
        "question": "Bir işten elde edilen iyi sonuç, fayda",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yarar"
    },
    {
        "id": 1594,
        "question": "Şiddetli bir şekilde titremek veya sallanmak",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zangırdamak, zangırdama"
    }
]